[I/A] ワールドフリッパー World Flipper 彈射世界 (08) WF一週年重新上神枱

神驚一周年! 重回最初的感動!

日服係要用VPN的,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟
已有公司代理, 不過全部未出
Kakao Games→ 歐美/ 東南亞
黑橘→港澳台
歡迎試玩日版, 加入老Seafood行列

卡5.36%點解決
VPN!!!!!
1. Private Tunnel
2. 1.1.1.1
3. VPN Gate + OpenVPN
新手開局建議（殘體注意）: 新Pool有待評價

角色評價 ( 日文 )

【人權角最好有】
*移走禮黑因為已經抽唔到, 買帳號另計
5星光

5星暗

5星雷

3星雷

【常見問題】
■新手開始玩做咩好
①狂推主線 ,清晒Normal, 再清埋EX關, 有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/ 或儲500金Coin直接換, 快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民Buff角猫頭鷹ポジート返黎, 都係快刷必須
④ボスバトル既Item每月最優先換晒D素材料先
*每日打揺らぎの迷宮同ボスバトル都有三次兩倍, 唔好浪費

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死, 記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV, 要抽相同角色自食/ 用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的, Lv越高效益越大, 與其浪費時間問XX升唔升技好, 不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話, 建議盡抽/盡凸呢3本書, 都係快刷必須
①嘘の書②戦国策写本③ピレボス

故事簡介/ 翻譯

歷史（殘體注意）

回坑問野請用以下ｌｉｎｋ 唔好貼金剛棒
角色/ 武器點心紙連隊伍模擬器

角色圖鑑

攻略/ Wiki

你係咪棄game 走去玩原神

新po LM

留名中限

玩你老母原神 冇棄 多數自己開房

穿針LM

得我棄

而家剩係玩3隻game wf公連原神
Wf 好玩，砌隊好玩
公連，角色專武全畢業，10幾萬石慢慢抽，養老必備點解公連有300抽無償井，wf係300抽有償井on9
最後原神，係真係好撚好玩唔洗$都夠玩，每日刷裝似六合彩咁好正

離換Pool仲有5日, 仲差花火同可憐

3日冇5星了

27號到宜家無5星

單吊花火
今日baba都施捨埋

CLS
連續第4日中花火

冇新衫著
好睇Cybaba會俾聖誕裝

好彩

連續三日無五星

火水雷風超級瞬殺 剩係個名都嚇死人

唔識玩呢隻驚了

前題要有限風奶同唔知要幾lv開晒技未

有超級打了 武器係棺材隊用

原來周年限係去到1214先完
只係宜家個Pool到9號完

限奶幅圖長期都係乳搖緊

中極都係花火
花火3隻 其他2隻一隻都無

活動超有踢未

想踢

lm

活動限要點組

屌 4隻花火做乜鳩

組唔到，光好多5星但主要5星都冇，男果幾位就有

仲係差花火

中左4隻 風奶換ok?

唔緊要
光F都係分幾鐘搞掂

個故事同之前夏日有關，同風奶個世界有關

光F係咪打到超
唔想組隊

每日挑戰?
WHY NOT

多人
唔得我先再組返隊出蒞

挑戰SOLO超級+都過到
何況協力既超級

個故事連廢龍都講埋

禮機呀禮機

不要你唔好叫禮機喇

索性叫廢機啦

不如

光奶好正

踢超未

剛剛入人場冇補血死左

街場輕鬆，但單拖難d

睇完故仔先

翻譯唔該

煙花2人組

換走隻聖誕狐
U2放王子
U3落3星祭司解DEBUFF

你地用邊隊踢 我八尺玉得1突

一早出超級啦

型撚到

睇完未

踢未

把活動超武叫唔叫勁
未練棺材隊

要做野了

玩野下話 屌你

棺材隊未威過

oh

升完嘅棺材夠打光超 係咁多

最唔鍾意遇到棺材隊，又rj又要暖機不了

同一隊但係冇武器少人10陪傷

又一隻我要武啊

棺材隊auto ss過到光地獄，算係咁啦

背水50% 2分幾

唔係要半手動咩？

有新暗角唔洗了

咁我都可以試下，thz

有無花火火隊抄下

3粒珠有冇替代品

ok
風奶95 了 一隻花火都未有

冇
暗隊t0武

以前冇呢把武同粒珠係基乎打唔到光超

你玩原神 我唔理你了

呢隊都試過
但AUTO炒車率都唔低
一係秒唔切細怪
一係中段沉默死一兩隻就回返血又秒唔到

光地獄冇一隊係穩
呢隊勝在打得快，就算炒都冇所謂

一個人打，真男人

笑死

唔講唔知 仆左先

明明2, 3 都係一樣485 技條
第一輪技都係同時間一齊出
但點解有時3 位第二輪技會儲得快d

光盾6版有被傷加技能條

未開

咁就唔知係咪你睇錯

想入坑, 但up得0.7又冇免費井

好似買個絆槍ac會輕鬆d

入坑買ac好啲 又唔係特別貴

好多場都係咁 搞到亂晒技唔齊buff 就射

超得拎暗叔會唔會好不智 玩咗一年都未有

點解不智人權嚟

wf幾時出動畫

買成品acc要小心

想知大概

可以拎返你個ac

Wf d劇情真係正，短但係唔拖

點樣拎唔你改左個引繼同綁返gc就可以？

佢要拎一定拎到 比曬we ac d資料+課金record

你撈哂d角色文本長到仆街

I mean 佢活動劇情真係唔拖直接就戲肉，佢勁嘅位係活動/人物/主線劇情可以撈埋一齊講又唔亂，又有伏筆

不過其實冇咁多呢啲衰人嘅 我估

有預感有得超得舊限

巴哈同NGA都聽過
呢邊應該未聽過
希望唔好有巴打係第一個

即刻超隻火鼠出黎

梗係超雷宗

祝你今年中

上年200抽先齊

我都一個半井先齊

上年好似剩係冇光狐
隨住時代變遷 光狐慢慢都少人用
係火鼠仲企到最前線

超得雷宗即係已經冇其他角色要超
係身份既象徵

Fever我仲入緊光狐唔入王子

今日nga 先一件

活動個棺材盾岩唔岩棺材隊用
加攻好似都加幾少下

求link

咁係咪check到無課過

D 1,2*垃圾好難掉

其實絆槍你認真去搞 淨玩星期六日狂開房
或者呢到搵人陪你踢超級 都可以好快搞到
我自己個main覺得應該俾多一兩個禮拜我就換到,,,

想問點check有無綁google

你用剩就check到

有償用哂就睇唔到

你如果係擔心你自己依家個個倒不如乜柒都綁定哂先
同埋如果你買個間算係有良心D既通常都唔會調番轉玩你既...
中伏通常都係你同個別玩家買 而個ACCOUNT又平又特別好

買左個個別玩家係8591

火忍 地獄低配係點組

呢D case你再追查落去都無乜用
一係繼續玩 但玩多個分身備用(睇下邊個黎緊 聖誕/第二年既十二神獸)之後邊個歐D
一係就退款既姐
如果你係岩玩繼續玩唔課咁多落去都係一個選擇黎既... 反正周年個幾隻都唔係真係勁到癲

其實買完改過哂d野 又課過金 原ac主應該唔會有呢d資料問cy拎

要驚就驚人地Google綁/ac文件比人save低左（唔知呢隻驚有無）

火咁多勁角 算啦

星奶個評價想講係因為啲人冇純子要用男主所以先咁，正路t1s

有純子

光fever咪撚再入蒞我個大蛇

個榜唔係幾得，女王咁勁放t4b

抽唔到=t4b

啱啱回鍋，想問仲應唔應該換絆槍定等新絆武

sor 新手想癡下場

無人知
但絆槍依然係好撚勁

絆槍可以換嘅
劍就不了住

Cls 頭先大蛇 聖女sub光奶一下23000k

可以點改進 未有武器

3u燈奶

呢隻? 冇

未試過咁快實測成型光技傷>>>暗gay pf

我個隊冇點6版

火狼光砲船長佐倉花魁
仲有一隻係咩？火鼠？

30星戰隊

街場

正常發揮

重點係我開場的
點解d人入埋d垃圾隊

如果無睇攻略 我應該會無絆槍就入左去等人帶

開比我

缺好多活動

活動組隊建議

啱
無絆槍都無所謂
出體等人帶

冇3m3u

我依家反而覺得
只要普池幾個核心有抽到.. 換埋絆槍..
應該可以用絆槍+大蛇鏡過各種活動 缺既野遲D補番就得
真係無活動武組唔起好似得水隊?

有冇單人超級+?

有冇人秒 我sup

真係打？
094115
-2

點跟呀大佬

跟

-1

齊人

而家活動都冇人秒了

唔記得好友滿咗, 完呢場要出去忍痛Del人

想跟不過打緊大蛇
個盾又冇得換, 點都有人打

新手有絆槍機黑 個個都想踢喇

鐘仔撳到差一把

不過如果有低配SUP的話 應該新手都可以快速換一堆材料
不過個篇野新手連SUP都無資格做

wcatbbb巴入黎打就跌左粒玉

唔好用水王子600條玩成認，用3星劍奶仲好

Diu我mana

唔知得唔得

下下萬聖武 摩天桶 新手點跟

sup嗰邊有隊低配隊
隊友高練度唔知得唔得

場場輸出最低
6版未升爆

想加呢到啲大佬好友了

聖奶隊長期第一冇6版

我相信3聖奶係玩唔成

聖女第2階段要靠其他人carry

可能夠力一下屌完第2階呢

成日都有人光F打超光

琴日三聖女打左條半體 都係四分幾鐘 冇事

冇聖女嘅光奶02隊2分鐘，一樣係燈奶光盾

邊洗

好少見，不過我打左幾日大蛇冇試過炒

想踢活動超快快手畢業咋..

又係3隊入去得返我1隊棺材出嚟

又會過到

超蛇6奶隊搵到人carry又真係work喎

打左成粒鐘
一把武都未見過
打多2場唔打了

好似話係因為500combo之後reset所以直接打入谷底

屌
你
老
母
我
兩
萬
石
一
隻
限
都
冇

個榜係踢罐榜
好多新人會比呢個「節奏」榜誤導

超雷500com都冇就完場啦
Auto有幾可打到500com

活動武仲差3把

感謝

差3把活動超武 （但打超級冇輸出

六板火狼穩好多
八成場都係你輸出第一

岩岩畢埋業
D鐘好多都係活動關同超蛇, 好想打番共鬥超級

大家差唔多
大多數都壓到4分內好快了

屌 小號出左燈奶

印象中仲可以揀劍奶/3*火黑皮奶黎用
反正好難可以確保三個人都有燈奶..

聽日可唔可以出個NEW 火水光都得嫁5星

睇住nga個超得推薦，T0-T1.5果6隻差水黑肉同火狼，假如呢幾日都無抽到咁超邊隻好

[9up]
如果有泳王子或者你有隊打超蛇我會揀水黑皮?
水黑皮算是水屬唯二核心...(另一隻係泳王子應該係除非唔係)
火反而人材多 雖然火狼都好勁

無水王子，叫做有隊打超蛇(但未得閒升)
水屬0 5星，火屬唔計限差花魁火狼

雖然火狼有時踢隊會用到又可以跨屬性
不過你水屬0五星咁我都投黑肉一票

超暗畢業咁就搞掂左1/6，6屬超武同絆槍應該可以差唔多同時搞掂

其實光暗無咁重要
可以排最後先刷
應該刷左水火風雷先
因為可以四屬循環
打完火>風>雷>水>火......
你打完暗>光
然後打完光個循環就斷左

想問下有無咩角換上去會好啲？本身火狼個位係暗叔
但見人講好似火狼好啲？
無七劍同燈奶
而家都打到活動超級關 但想刷快多少少
武器方面努力緊

如果你堅持用聖女星奶
你將火狼換貓頭鷹會好少少
但係唔知你可以打幾多傷害
如果嫌傷害低不如玩光F最直接

光技傷冇武仲廢過光f

終於填完點心紙

求支援

面包火玩住先
因為你通用核心得光炮一隻, 有D隊會難組D
抽多幾日再睇下點?

我都已經係咁抽

仲要用左好多1500 黎抽

其實除左主流核心少D之外都算唔錯
只係你要博下個池唔好再出周年角俾你
火 暗 水隊都有D新手之友可以組住先
風你亦有天狗同風奶可以組住先, 但需要多D武器先夠用
光你角色好多 不過好似有王子穩陣D
雷拳隊要黑警

好 我盡力叫個Pool 比野我砌隊😅😂😂

岩岩睇左人 面包火點組
試左場 輸出都大

不過點都要講句... 無暗gay光炮一齊黎你再多限都好難組落去
你如果有時間又有多部電話.. 我覺得你可以抽下

有預感聖誕先黎料
今次暫時好似未重要到好似泳奇水王子咁

唔知今次會唔會出體半呢
好想狂用水刷野

正雄入聖女隊好似幾勁 會唔會高傷過限奶？

又冇5星求安慰

終於感受到2秒水崩壞咩感覺

因為我想整好左隊光F先
同埋我光嘅5星相對比較齊，光F已經齊，聖女/pf果啲都玩到，所以想刷齊左光武先

不過兩屬先定四屬先其實都係先後次序啫? 我原本都係諗住搞掂光暗之後就去火風雷水

1金9銀，仲要連穿針動畫都無，好無癮

分身反而中晒三隻限

1年後回鍋..想問下而家雷隊可以點組? 岩岩抽到POST頭隻雷人權, 之前5星雷角都係用 老人男同埋雷狐

開街場啲人死左竟然食石繼續打

THANKS CHING, 呢隊岩岩跟到晒

無f即係玩劍個隊？

如果打活動超級好似大約2000幾萬
但有時有啲隊友唔夠勁會翻車
Carry唔到佢地 要人carry
如果光f無武係咪輕鬆少少

最方便係上黎開場/r場做工具人

係
光F對比聖女係平民好多
禮黑 普黑 奇術
插三個再生sub就成形

唉送個1500石都炒曬車
連一個彈波動畫都無
呃都唔呃

光F齊角就得
打暗超果時未有光超武一樣輕鬆過
最主要就常駐FEVER多D打DOWN
其實冇咩難打

打街場我都係用光F算
唔洗理班路人齊唔齊角/裝

第一次棺材做第一

打錯係兩個再生至真
隊長sub要放增傷(例如神速)

今日就算中左聽日都係繼續免費抽架啦
等到限池最後一日都冇再諗ALL IN啦
話唔定聽朝訓醒十抽三限呢

已allin萬幾石
得隻光風奶

你仲有5日見人10抽出齊3隻限，下個可能係你呢

唔好話限
有new已經要感謝CY

萬幾姐.. 呢隻game好多炒車例子我都唔敢強求

唔好話new
有5星已經。。。。
唔好話5星
有彈珠畫面已經。。。。。

我淨係中張4星咋

呢幾日都係得4星

呢個唔關事

放神速都係要佢直擊同叉電快d

叢雲就係打down勁d

無都係屎dd咁解

我99.3%無new

最近發覺4點仲好多人撳鐘仔, 可能D人等換日先黎抽

請問奇術即係邊隻？
再生係咪光王子 3星光補？

免費又出光風奶我要火忍

冇u1就用住叢雲先都得

thx巴打 有u1
跟你咁砌住先

我兩萬石冇限定

我已經變左怨婦mode

其實今次個pool好重要尤其光奶入到秒隊+提高秒隊上限，入到秒隊都係人權

2萬咁痴線
所以我話隻game冇無償井真係有問題

全員1000萬回協力已經得咗
每人送1500石
宜家目標2000萬再送1500石

佢講左2000萬會再送？

今日free抽中埋第3隻火忍 可唔可以中下其他

限定4星再2突

如果抽到梅媞斯, 佢個陣有無得改善?

想問下5星雷屬機器人係咪限定黎？ 而家仲有無得抽？

已絕版

想問角色係咪冇得掛返進化前個樣？

冇

有冇可能盡砌到5屬超+隊

進完隻光奶 覺得未進好似正啲咁

雷弓多數玩雷Fever, 需要泳奇
已絕版

係雷隊難少少
其他你用返自己共鬥隊都打得贏吧
超+同地獄個差距好大

共鬥隊仲用緊上次twitter過張圖唔知點改進上去 好多都用緊3星

張圖俾真新手睇, 你回鍋使乜睇

呢邊應該有唔少隊你都組到, 或者有下位換

呢到好多都差一隻main角用下位仲廢過twitter隊咁

抽箱抽到武器會唔會直接落下一個定係開哂獎先?

開哂先吧

6技料有限

尾箱得垃圾 唔係趕住畢業唔好skip

唔少心skip咗第一個

活動武滿咗
活動box先到第3個

官方有無預告過3限pool完左之後係咩pool

IOS 係咪要用JCB先課到

屌 無野了

無

點解呀會NEW光粉紅劍

有改強過
有次活動個個都用粉劍做隊長
不過嗰時好似聖女未出世

應該會係啲垃圾pick up接聖誕限

希望出禮黑UP喇

今次個Pool到9號
但係5隻限係可以抽到14號
可能下個Pool得5日

邊5限

禮黑復刻都好
可以打擊禮黑初始號既市價

依家市價都係$50左右，打唔打擊都係咁上下

宜家呢5隻
ガチャ開催期間
11月30日 12:00 ～ 12月9日 11:59
※限定★5「シルティー」「フィリア」「ハナビ」限定★4「アーリィ」「セシリア」が登場する期間は、12月14日 11:59までとなります。

好貴? 無諗過純八下

冇禮黑至少平一半
d人仲點會買禮黑初始

btw 問個技術問題
如果我打算三開速刷D共鬥銀幣的話
打上好D定係上+好D?
如果要踢罐係咪最好兩個都係踢一個工具人

咁禮黑又真係勁既

除左上網抄之外，你地用咩方法組隊，抽到一堆人，我都唔知點組好

上+

自己鳩砌實戰 再鳩砌

不過基本都係抄

有無人打蛇超

227 930

順便睇對角色有冇愛, 為咗愛而組隊

無人

我開鐘仔算112 010

Hi

不過我想踢活動超

打緊等一等

試嗎

入得

唔打活動超嗎

大蛇
活動已畢業

我都係

入唔到

yugu入左

下PO我重開 鬥快入

094 037

回家了。仲有冇ching記得我 我係通渠水洗頭

我記得

326 576

愛回家

右上角彈左粒成就 第185件新武器 劇透我跌左粒玉

跌左鏡

齊齊開心

我想要鏡多啲

跌多隻八雲就滿了
一開始換咗隻, 鏡之前唔小心換咗兩塊
未瞓醒以為係五星碎

一隻八雲都未有

再挑200抽0 5星

三隊暗叔複製人會唔會好勁

389108大蛇
試隊

無光炮跟唔到

444951

大部分4-6技都未升 唔知會唔會差好遠

我好多都剩係點粒大嘅就算

光炮唔升6版少個40c爆發

冇人

我地有團打緊

大蛇大概咩隊形穩陣?

已經抽齊曬呢期了 果然棄驚之後特別歐

我抄你隊野試試 貼嚟抄抄好嗎

砌緊隊畀人霸左位 sad

劍奶換燈奶 光廢龍武換南瓜杖

我都係nga抄番嚟 無燈奶所以自己改啲

最常見就暗大叔火狼聖女

抄左隊星忍+佐倉嘅技傷火幾好用，咩超火武都未有，超風呢啲簡單嘅唔講，就算入啲街場大蛇超都唔會柒

咁奇怪一完場再入已經話打緊

冇火狼

仲有咩代替

砌完同我講 我再開

有時唔係唔想自己砌，如果有個excel幫我試下我砌嗰隊出黎既技傷幾多攻擊up幾多就好啦

nga有人整左技能對時間軸既excel，但可能計傷對佢地黎講太易所以冇d咁既野出黎

火狼無替代
你可以試下抄呢隊究極大腿隊嘅
你出體應該有人同你打

聽到就驚星忍打超蛇

應該組到龍騎隊

我無開 應該BUG左

我講緊想抄暗叔果隊

393589蛇

我無暗叔隊架喎

我見到暗gay火狼以外既隊都驚驚地
龍騎未見過勁嘅
聖女一堆無武器得個樣

我係有武器無燈奶嗰啲

試下先
不過冇貫槍

咁即係自動程式巴

唯有農到有

暗gay唔上鐮刀珠？

龍騎先驚火狼都淆淆地
最穩暗pf

光技傷真係好撚勁
回轉快又痛，幾時出新絆武buff下直擊風

nga好似話頂級聖女>頂級暗gay火狼

唔記得邊抄返黎

何謂頂級 係咪要100lv滿六技

光彈七劍6技好勁
未有人升only

頂級聖女點組

冇6技

揾緊個po
唔見左
比條友del左

有冇人陪我打圖騰

秒佢

305988

455865

仲有無人打蛇超

可以

夠數

我打上+ 見親星忍都過唔到

多謝幾位今日俾我跟咗咁多場
瞓先, 聽日大家抽5星

蛇超149 946

蛇超312 243

見1週年回鍋 又用得返Nordvpn成年冇玩 岩岩返黎130抽先得4隻5星 請問呢個ac仲玩唔玩到 定買過算

轉生
我唔玩嘅帳都靚過呢個

上巴哈搵d攻略都係1年前 搵唔到新角配隊資料

姐係你想知邊隻角色勁？

當然 唔係轉生都唔知抽邊隻/買咩ac

twitter 同NGA都有組隊嗰啲睇

必備 光砲 暗gay
禮機可以速刷崩壞好有用
火 火狼 船長 佐倉 | 火鼠
水 力架 |水王子 水彈
雷 黑警+雷拳 雷弓
光 禮黑+普黑 聖女 王子 燈奶
風暗 是但
如果係乜+乜即係最好兩隻齊
新限三隻你用石抽埋佢

終於有隊風直擊gun 到
砌黎試下先

其實d 珠真係轉學習制最好
一個角色學左就任轉順手可以改埋粒珠係跟隊唔係跟人
而家咁多隊全部都共用珠都係好on9

有NEW

5星都無

5日冇5星了

諗番起之前未周年個陣有巴打講過廿幾日應該有十幾隻5*喇
個陣聽到真係好開心

會喺聖誕新年歐返

好缺最低階個隻素材 練滿一隻角都百零二百

其實我課個超得簡光炮玩唔玩得過？

你拎超得既價錢去買個ACC應該仲勁...

我係岩岩開驚玩風隊 風隊大nerf果排被逼轉雷隊 果時差隻3星ユナ 我課左3k抽都係中唔到 嬲到棄左game
一周年見送咁多野開左黎抽下 中哂新pool果3隻 其實勁唔勁 如果想返黎玩返呢個ac有冇睇頭

新手兩問
邊隻係花火？
武器珠係咩？

想問禮機同禮黑其實係邊2隻

咁便咩d ac

1.
ハナビ

2.

我都係新手, 覺得起碼你有既限定都唔弱
超隻光炮應該都夠玩

早幾個reply先有人列左每屬要既角

兩隻暫時都絕版

Tks, 點解武器珠得咁少？點樣有多d?
BTW, 原來我中左花火都唔知

花火有兩隻

一隻4星 一隻今期4星限

重複武器覺醒/分解就會有珠

學下睇頭PO先

Cls想要new

你用哂今年D運喇

都冇new

呢世

覺醒武器要咩料？我只係覺得一次。。。睇唔倒可以用咩料覺二，三，四。...

重複武器

有嫁， 我都keep 住升技升level

但有時見d 人下位塔其他屬。所以想知下位其實係唔係搭咩都ok

我28000石+多張十抽劵都冇限定

佢意思係「回坑問野請用以下ｌｉｎｋ 唔好貼金剛棒」

Sor lol

NEW 限4*

點心紙ready

酸左

隻game組隊太複雜，main位用咩sub唔係單純睇屬性，要睇埋技/被動果啲，唔係搭同屬就ok

大佬，點跟ar

如果你堅持唔買ACCOUNT的話
會建議優先刷左暗GAY同光炮先
呢兩隻比聖女同三限緊要好多

不過我呢排都刷緊要呢兩隻同時出現係唔容易既
所以我會諗最好有個兩隻是但一隻再加多1-2隻該屬核心先去, 而個三隻限, 你開得波都預左狂抽應該唔會唔齊既

參考圖, 簡體注意

Dllm尋日光奶今日可憐，我想要火忍

巴哈岩岩用番之前twitter介紹既新手入坑配隊介紹左每屬性一種配隊既..
新手乜都無可以用住個隊先, 之後再慢慢upgrade

回鍋最煩係D 超+/地獄級 一關都打唔到

求支援，附上點心紙

向好方面諗 可以慳返5粒突破石

面包火同浮遊風你都幾齊 應該超武打齊就可以去打 好似係

Dllm加多10連終於中，齊3限儲石了，果然玩wf就係要賭

活動超1分隊，好痴線，啲軸啱啱好星聖食曬buff

火忍俾你地抽晒

想知週年5限抽到幾多號完？
個Pool去到9號，但15號先有聖誕pool，即係中間會出個垃圾pool?

半周年嗰陣整咗個光up pool

想問下超得拎邊隻好
同埋打咩屬刷武器先比較易

刷上級刷到滿覺

闇gay / 光砲
火同風超級最易打，搵個屬開始農

呢個6章係咩意思？我第6章all complete

今期d 武好難掉
上級個金幣仲要我特登開場刷先齊

1 至6 all complete

1~6 章all complete

Thx

協活動有5星晶 想要

冇人陪我踢超

就打晒

仲以為活動reset 扭蛋機係由A重新開始

發現水屬無黑肉無舞娘真係幾難組下，好似剩係可以玩愛麗絲渾身

無舞娘可以用鯊魚牙?
我覺得水王子>舞娘

下個唔知咩pool
但係5隻限係可以抽到14號

回鍋求助

舞女=水隊key 隊隊都要
王子=火高難key

得2條友踢毛毛
用我上面個活動超1分盤算

除咗冇暗叔你好齊啊
起碼講下想打咩

想打超武

比光

但暗乜鳩都無

超武輪迴係咪打火先

咁打火先

暗叔係咪趁而家課金左佢穩陣

公平咩？我28000乜都冇

點解可以連4星new 都無

支那仔估係限定大兜亂+冇pickup純粹in pool

超新手問題， 其實leader skill 係嘛淨係計最左邊果隊頭一隻既leaderskill? 如果係既話第二第三team 唔用同屬咪 好蝕？

係計最左邊嗰隻

唔同屬你想講蝕d咩？

暗你一定有4*棺材隊

我都想知,你係咪指1500石換果個？

食唔倒leaderskill 屬up 果 d 野 law

打火先可以試
水舞 冰魔 小水龍
火狼 光炮 水奶
用崩武

係呀
有償個個

如果唔係 邊洗你組6屬隊

想問下呢隊太母可唔可以換暗叔/D天/暗黑少女?
分身隊暗幾多角色所以想組黎玩玩

你分身開到黑貓2版啦咩

練住先姐 二板慢慢黎

有d leader skill唔限屬，好似係

唔可以，太母清場清棺材打傷害比buff暗隊人權之一
而且呢隊黑貓要6板

正路係超暗叔
超得賣到10號, 唔使咁心急
買咗可以唔用住

冇太母又要等成半年

咁？

Me trytry

好多人討論 好感動

宜家應該易打咗, 因為隊友會勁咗好多

唔該大佬

感謝

我都之前都有組打火超，但唔知超+用唔用到

風超+試咗面包打唔太到
d面包好易死...

仲有我想問刷嗰d材料係唔係刷超+就得
地獄打過一次就ok？

刷地獄唔會刷超+

我都想刷到
而家係過都未過到
雷地獄過到一次過唔到第二次

唔明點解太母唔係接住周年之後出 而係出係周年之前

大蛇超 啊知火狼弱定雷F勁

好似話金材料的話超+會多D
新手期如果仲係缺好多金材料刷住超+先好似都得
但當然有能力刷地獄應該地獄會好D

11x lv冇返個120我都唔會比野入

希望隻game 多d 人課返金，唔係應該好做收皮，而家都係排100外...

係咁派免費石免費抽好難課

大把game 300以外都未收皮

發覺我好多主力5星都冇...

想抄隊都未必抄到...

超得有d難揀

WF世一！

佢遲早會賣skin

大陸game先會賣skin
日本game 新skin直接出新version比你抽

GBF:

希望半年之後真係會出返
無太母無247真係好慘，早知早少少入坑

金料一定超+ 地獄唔駛打太多

最近先復刻完一次
唔知係咪真係半年先出返

呢個任點解？

同人一齊打5次

搭單問埋呢個點拎？[img]

CY爸爸既驚....點會執

開哂第一版

post 唔倒圖，再post

開哂第一版d ability+skill 仲要升哂Lv 5

呢個係要開場同人打先計
入人場唔計

仲有要升到最高lv先得
但可以唔突

如果呢隻game係SE出品
應該一周年就執7左(參考last idea)

我覺得唔搞搞抽野個系統真係..
唔會執 但唔會好紅...
呢到做倉鼠個回報真係好低 井就唔講喇
但無諗過5%實際出到黎都可以幾伏, 同埋個0.7%

營運個腦生屎忽

你望下上面十抽五隻五星果d

睇下同咩驚比較啦
十抽冇保底，角色&裝備同池又冇井既驚
咪又係一樣又紅又多人課

協力battle clear x 5

隻驚係target法老/課長
唔係課到有真係唔好課

好多人被fake
睇漏個ホスト

5% ok 0.7都ok
但冇無償井
好易all in唔出棄game

漏左host 要自己開房

有無人打大蛇上+ 街場d人係咁auto 不停滅
我都係想打左每日3場加成je

開個工具人打蛇超都得la

咁我搵下工具人要點組先

每日3場加成
每場10幣，一日30幣
十日就換到蛇忍

工具人可以打街場?

自己開場
開鐘仔揾兩個似樣嘅開場

都要唔死先得

呢個要睇隊友能力
自己帶奶 帶麻痺鈍足
只係唔負責輸出

咩叫升哂LV 5?

睇過下好似而家係要先決定打咩再決定組咩隊？
回鍋完全冇概念 如果要玩返而家個流程應該係點

升爆被動同主動技

火隊好似有完美面包火
水差黑炭
雷可以參考黑警起手既雷隊, 唔算好勁但起碼夠農超級
風如果你農完超武應該夠打超級+
上面三隻 4*鳥人 4*天狗 周年風劍
SUP alisa 風奶 原版風劍
光無禮黑無王子好似乜都麻麻地 只能博聖女周年風奶爆發
暗...棺材隊?
農番超武先喇 滿突再諗其他野

成日d 低級素材反而缺，高級素材大量

用boss幣換
或者打60級素材
如果缺中石大石可以打崩，順手打埋星星

星星真係好缺

我1500石果個自選未課 巴打會建議我簡咩

光砲

個人覺得可以換光炮,不過唔急,等9號先,可能抽到呢

我永遠最缺中間個2級屬性石 成日要 1野就要你60粒

換咩好,雷拳/雷fever定艦長好

星星真係缺到on9

啱啱打咗 幽玄域攞30粒...但一下又冇哂

聽講好似有時深層會有體半減，唔知呢排會唔會有唔係啲絆證真係有排搞

諗諗下好似都係唔好玩咁肝好D
肝肝下覺得同以前差唔多 肝哂五屬超武之後就係等運到

燈奶算唔算半個人權

我覺得佢都好汎用下

咁就算營運變得幾佛心幾福利都好，隻game嘅核心其實都無變過

雷弓Fever冇雷奇都麻麻地
雷拳比較好

講真怪彈我真係會想棄,雖然佢有非洲玉但係佢都可以唔出活動角/限定角,同一有活動我覺得好肝,佢同迪迪尼出果隻一樣都係咁,要係咁刷角
WF好D,最少有自動做野都可以玩掛機

到開競速就個個喊晒
利申 手殘

好奇
平時你地點課
Jp iTunes卡？

一樣怪彈WF雙修
怪彈肝係睇你追求乜
我依家係養老mode

我係

MS 好撚悶
等緊賣AC

+1

jcb

呢隊冇1U有冇其他可以代替? 純粹拎黎打下光超

估唔到條友見到隻光f入嚟都無解場
打左10分鐘

96rank 大蛇超

啲人敢carry我就敢入
隊野有佐倉火巫燈奶，就算無dmg好似都叫做到啲野

其實我好多野未打,唔知夠唔夠打,有D有角但係D果未打過,有時真係上去打完霸者拎60石就算,之後每日登入,都係滿足下儲合作角色

咩都打撚哂 除左行船 太ON9唔Q打
打機打到成個奴隸咁
一D 都唔FUN

係啊,好多野要農到極運,但有D關我覺得真係要用下腦,但係有D關太難真係考起我搞到我都唔想打,入外人場,賭運,輸左晒好多時間,最少WF其實都係要農,但自動輸左都唔駛太上心
所以覺得MS似返工,之前冇玩WF都係D隊唔太組到,果時只有風隊

WF 我自己9流流砌隊幾FUN
MS "用腦"D關只限頭半個鐘 其實都係個個套路
隻新暗轟廢到你有心可以一日就極

真係悶到癲，一個霸塔打足幾年，棄左成個月

就係因為行船棄game, MS 已經走火入魔

我之前棄WF係因為要VPN，成日都卡5.36

而家好似唔係點成日卡，所以就玩返

買左個首抽ac 已經中左暗gay 光炮 新pool 3限 仲有4萬石應唔應該再抽？

可以收手等聖誕

好

細帳冇暗gay
D天都還可以(4分3秒)

是咪又中垃圾😂😂

仲想問下 面包火係咪咁組

有無人蛇超

請問我呢度砌唔砌到隊萬用隊刷住基本野先

仲差18張先有絆槍 幾時先有得打蛇超

砌住隊光F先

WF屌打MS

放哂d光屬入去玩住先？

有無點心紙睇睇

唔該哂 1陣整

點解唔將普火忍踢走
限火忍完全可以頂替佢

但我唔知應該再入隊入乜

我唔識砌隊⋯⋯⋯

刷風嘅話火隊可以點砌

我自己都係超火農起
你可以睇睇

可以考慮咁

好,thx

有冇人打隻光機械人

都係唔識玩想簡單打機唔想煩，wf係好簡單滿足到我，又可以玩下抽野

WF係「彈珠台」但又差好遠

第一次覺得Auto會好過自己手動打ge驚

可能係我太廢

sor 啱啱先睇到 btw原來你無黑皮 咁砌住呢隊風先 應該打到大部份關
同埋你個AC每隻屬都好似爭咁啲嘢核心

我抽左個新既 呢個會唔會好D?

好多時畫面咁花人手㩒都係鳩㩒
有auto 用auto 好過

禮黑 奇術 歌姫
神速 光奶 王子
試下咁組 抽到普黑就換走歌姫

呢個好好多

面包火我冇火狼應該點組

如果冇王子可以用咩代替

其實有再生嘅奶都OK

我咁啱有呢隻等我試下先

多謝Cybaba
中埋星忍就Perfect池

我今日都係出佢, 不過已經95喇
星忍呢

最新：我30000石一隻限定都冇

我今日出動埋大肚婆幫我抽
0.067既5星中左4隻，0.7%既限定都係唔見左

巴打希望在明天

仲未有限5星+1，5星都係重覆
You are not alone

我既希望就係我全年草埋草埋嗰一井

我既理智同我講要井火忍
但我既情感同我講要井可憐劍

聽日就十抽打包

係抽就一早中左啦
9號要較鬧鐘11點前起身抽多下

唔洗 聽日就中

會唔會井
星忍真係勁

應該係會唔會all in

聽日就會中

最多抽到剩100抽等聖誕
想要アルム

最近幾日衰到連穿針動畫都無睇過

請問活動果條黑龍上級+有冇人打?大家係邊到搵人刷活動?
ID 771856783 歡迎大家加我好友一齊打~

平時都係痴街場咋，你想打既時候直接開房扔個code上黎依到應該就會有人入
雖然依到唔算多人

好的 大家方便就加我ID我耐唔耐都開場刷 岩岩重刷新帳係咁升LV好多體

井光風奶好似平衡到用途同好睇
風劍2.0好似用途一般，錦上添花用
火忍最勁，但唔太想井佢

點解唔想
佢都幾可愛

新限可以點切？

邊隻

其實邊隻最值得投資?

聽講係花火

頭幾日都唔出貨 尾幾日連續出 可以回家了

火同光掛
不過我淨係用過花火打過一次風地獄，所以都唔知

有冇圖睇吓點組隊？

正！

我

從來未試過兩隻以上

冇圖

一係就睇支那仔nga回坑組隊介紹
一係去日文網直接炒隊
雖然日文網都有講點組隊，但我唔肯定你睇唔睇得明

因為我覺得另外兩隻正d
火忍佢設計到冇乜限味，唔夠華麗

想請問下個POOL係咩?重有冇新限?

有但應該唔會up

dllm 又無虹

抵

大家係邊到睇更新資訊?

Twitter

對白絲咁正都唔井

轉黑絲未

個pool光奶大奬啦入到技傷光同秒隊，仲有未來可期嘅能力光新體體，活動超穩第一

光奶，目前用途最廣係佢，除咗fever pf 隊佢都入入到

我光fever,不過fever好似廢咗咁

風劍2.0 3限入面第3 但新絆武會buff浮游，如果把武係直擊武佢就翻身

光fever不行了，冇新角又冇新武，除非6板全開+600lv否則只可以打下冇咁難嘅協，暗地獄超蛇而加係光技傷天下，不過光fever今次活動幾有用方便光技傷開場打爆發

個三隻新限唔知點切，火ok?

曰本仔咁切

唔知你要打咩
我地獄隊咁砌，好穩

抽極都冇佢

超得

其實超係咪課金？

Yes 1500石only好抵

點買？冇買個

我都覺

信用卡/買日本apple gift card

好想要限風奶但到而家都未抽到

呢個？

係

2百幾

井

雲水就要手動

雲水係？而家仲努力刷緊武，因回鍋無耐

等埋呢2日免費抽再諗用唔用石抽

競速，鬥快過關

岩岩40抽都唔中😭😭😭

最後60抽中多隻風劍同光劍

超蛇求帶-2 352726

好開心手動過左光地獄

恭喜哂

BTW 點組，黑貓隊打一開始嗰粒野好辛苦

手動避沉默

手動

冇純子，廢武

我都係等歪隻魔女好過

d角組唔到auto

要求唔高 比我中埋限風劍就ok

有大波應該可以試下

想問下結算果個S/SS係全隊一樣定係個人

背水？ 我摩天樓(?) 把野冇突滿到
個時未俾心機玩

我隊都係抄nga, 得廢龍武
不過都唔係穩過

新手回鍋 好似出火超就無玩
依家我應該砌咩隊好
有兩萬石左右 點用好
同係唔係課超得 換左光F返黎會易玩啲？

唔急住 慢慢玩enjoy下
差火同風地獄未過

而家用緊之前呢到有位巴打推薦嘅光F
幾好用 雖然唔知原理喺邊感覺淨係撞撞下
但啲傷都幾高
好似唔算難組

認真？

佢課長唔驚吧

你課長

原理係入fever就加攻打down隻怪再加傷

㩒唔落手

唔好屈

9號打後個pool有資料未

你直接重課大魔王

死mk咪尾

多謝課長讓我們可以繼續玩遊戲

雲水

你差邊隻

你幾井，怕甚麼

棺材輕鬆auto

正常啦唔值

冇練過

棺材隊睇落去好平

冇咁多體打料

限風劍

刷絆自然練到
但唔洗特登練
之前練完冇用過打超光魔女仲好用

以家都係專心打埋大蛇超武先
唔鬼跌

果然街場有啲聖女真係得個樣

你開場 我用聖女

聖女寄生蟲，打大蛇pf數同直擊數貢獻太低，食pf隊人血饅頭

冇聖女 打單頭班pf有排打

分享一下我玩左1年嘅5個分身五星數量（唔計免費）：
最上係開ser a/c，最下係新年後先開。
39
42
30
41
35

唔會有排啦
佢過一陣又會彈返啲鳩頭出蒞

Pf 隊會浪費技係單頭
有聖女快入p2，pf 可以係p2開技

請問我呢個AC必得應該換咩

大蛇爆箱淨係識俾MANA 我
好非洲

頭死完要等30秒先復活
有聖女收尾的確唔錯

3個ac入面
中限火忍有3個
中限風奶有2個
無一個ac中限風劍

正路聖女或者火狼

有冇超蛇武 6技有冇升已經係兩個世界

輕鬆

但係佢水屬完全係零
可以諗埋水舞/水黑人

可以搵我 我塊鏡突爆左

nga d人點解咁怪
手操 5隻5星 3隻限
結果 平均5分鐘一場

暫時得聖女 新限風奶 新限風劍 風奶 如果訏1500換邊隻好?係咪光果隻人權角? 謝

我仲有2萬幾石未抽 等緊下個POOL 睇黎都係換聖女OR火狼先?

呢個任係點做？

ムラクモ=大蛇金幣果隻叢雲，換又得跌又得

THX

呢隊明顯9砌
標題寫技傷
泳裝貓COMBO角得招技6有skill recharge
再U隻火龍係就係主動算高傷但5招被動都係PF傷
火屬技傷代表佐倉又唔入
四星隻火教師玩技傷好用又唔揀

不如入晒6隻限9砌算啦
果條友抄都抄唔足仲要當心得衝出黎柒
NGA真係乜野ON9都有

玩緊光F
想砌隊暗隊打超光 應該點砌好

一般都係換左暗叔同光砲先
再唔係睇頭po順便填唔張點心紙再睇睇

暫時得喱幾隻5星 3/4星洗唔洗點?

喱條先岩

見到手操都掉頭走啦
打得又慢，又咁高配置
亂咁fake人去抄佢個隊

巴哈先有篇手動蛇超1分內
仲要係連擊風

利申番先, 唔係巴哈出, 而係recap左其他人既隊

火屬玩技傷無佐倉真係睇到R晒頭

有光F夠打完超暗換武器
之後跟張表用棺材隊磨就得
見你冇太母咁應該都冇24/7
所以用背水隊應該難D

再唔係就搵大佬幫手踢

呢隊又廢又貴 一堆95 100lv 手操先5分幾

暗隊長把武可以用咩代替?
未有咁快儲到50粒換把武

無絆槍可以用今次活動個棺材盾做住下位先都唔錯
拎嚟auto地獄都ok，超光正常都唔會有咩問題

睇黎係新ACC
我覺得要換就換暗叔先
泛用性高D
不過張超得卷10號先到期都仲有幾日抽
最尾果日先再決定啦

咁如果我連4星隻棺材仔都冇呢仲有咩可以代替

好多謝意見 咁我刷多幾日石照抽抽個pool先

嚴格嚟講10號係買嘅期限，換嘅話好似去到17號，所以買完都唔使咁急超住

貓+火龍就知唔掂 有排都未上到個技傷
玩技傷直接聖女+火大奶奶好過

光大奶奶*

隻虎好似發動時20c先有追擊

就算佢咁砌 都應該分開虎同龍

虎娘6技有逼單傷害up 玩隊腸拳pf好過啦

睇漏左
棺材仔都係棺材隊KEY
一係就貫通PF隊打住先
反正超級只要隊友唔太廢都應該過到
係睇下要打幾耐
有絆槍就換走卷妖怪百名帳
絆槍比暗叔拎

技能軸未試過
你TRYTRY先

其實我覺得限劍鬼u泳裝貓有得玩
不過隻泳裝貓未開二版又冇料唔敢亂開

佢想靠火龍多hit 開果200% 技傷
但講緊你開滿呢個數已經係第三輪技既事 太慢最慘係又唔係好痛

已經開滿左

利申火屬得佢滿版

火狼佐倉都未

得極多小怪版 用暗老母個類應該先谷得起

黎
咩都有4限30星極限MBPF貫通技傷純火隊

利申9砌唔好跟

1）睇頭post
2）而家光F冇得換返黎
3）過來人3萬石冇限定，不過我諗你唔會

我想井風劍呀，等佢翻身

其實佢又未差到要人救佢翻身啫

其實2萬石都係好少 黑起上黎
倒不如早抽早著 抽唔中直接買個好D既仲好

上網抄工具人隊，打得仲快+穩過3打手隊
上面組合穩定3:30完場

龍騎d分仲要同火狼差唔多，有時仲會高過

工具人一號把武有冇得換?

純粹貪佢差電可以密d解弱體，求其入，唔入/入其他差電武都得

okay, 聽晚睇下有冇大佬carry 超武差唔多打哂 差10張卷就可以真正農超蛇

等我升呢對試下 另外想問啲經驗打咩/點拎先有多啲

最快&體力零消耗就雙開怒踢上級/上級+
冇得雙開就唯有勤力D撳鐘仔
真係急住升就每日三場迷宮BOOST都拎去打MANA&EXP
但唔建議

咁都贏

依家靠禁鐘仔拎既紫碎黎換大蛇武

暗gay pf
光砲位到底用咩武器好

摩天砲 20c有10秒50%pf buff
如果有強化效果時間應該有十幾秒

泳衣 常駐隊長+80%攻，不過要有PFbuff先可以激活

萬聖爪 20%PF lv2傷害，30次光直擊 隊長攻擊+10%(上限100)，不過得光砲1個光屬，有排叠

感受到佢嘅痛苦

我用緊爪, 抄返黎

用活動黑龍 +60pf唔得咩

我依家都用爪
不過泳衣穩定d
砲我已經無用過了

佢自己係隊長就可以用下炮 碌野基攻都高

60......

想問升個sub 既人既Skill 會唔會幫倒出skill 既時既攻擊力？

有個紅色m字就唔會

無既 全部都會

正常都係1 2技會加埋

廚房佬版男豬 3招都唔係main位

反之 某d限定 三招都係main位

雖然唔太清楚你講咩
但係sub係可以影響main

我係指Skill, 唔係Ability

應該可以掛
貫通技傷都係sub位放貫skill，再搭絆槍

嚴格嚟講你隻角色出技果陣係main同sub同時出自己招技，所以升sub技lv會影響到sub招技嘅傷害

會

想請問協力點set大家用一半體?

房主負責出體

咁點解有時我入人地房要比8體?

未互相follow

ok 明白 謝回覆

又請教大家 想問下點解光炮講到咁勁? 佢主動技好似唔係幾痛 佢痛在咩?佢同聖女好似唔太夾?光炮唔係玩技能?

光炮玩pf的，聖女玩技傷。光炮40c之後pf傷害極高，唔限屬性，主動穩定30c，而且cd快，s2 打20c之後無限貫通所以基本上隊隊pf都會落佢

PF係咪咁就普通攻擊 原來係咁 明白了

平時主玩撞下撞下=直擊
強化普攻=pf

pf = power flip
combo數去到某個量就會出到，最多去到PF3好似要39combo
唔同職(唔識點叫)劍/弓/補出既pf型態會唔同

想問下呢隊冇奶 靠咩回血玩落好快死咁

明白了 多謝大家教路

咁多日咁多石，真係可以一隻限5星都沒

今日補左底

同伴呢?

3分44秒
輸出係我2倍

超光多數玩背水 棺材
帶回血會影響到隊友
暗隊多數互片睇邊個死先
1u可以減棺材數

2虹都重覆
仲係無限風劍

11點應該會講新pool了
唔知有冇周年老虎咁驚喜

新入坑，想知周年老虎係咩

搭單一問無太母 得把0凸24/7 砌唔砌到背水過地獄光

琴日90抽都唔中差左既光奶,今日又用石十抽又唔中,聽日都唔中就算,唉

好唔慣 碌緊幾版都係討論world flipper
懷疑入錯po

開板張賀圖未有老虎

棺材

有沒人刷超級？

活動

太母是不可取替
我見wiki全部隊都要
得隊墮天直擊手動唔使

S3 果隻好似係萬聖限? 我無

係，可以用回血替換試下

下面一堆人仲話三星光祭輸出高d
仲話你死你嘅事
屌你入人鐘唔帶參戰奶仲理直氣壯
nga d蝗蟲思維真係笑4

隊友正常既分幾兩分鐘可以打完
真係易死過唔到既話
可以試下用暗4星戴黑紗果隻ゼルマ
果隻唔係參戰補唔會搞到隊友

要踢? 慢刷可以嗎

我諗住打活動超級，慢刷ok

光F 留名

沒光fever,得光pf
我開房，如果沒人就加個路人啦

518874

236042

FULL

又無5星

點刷星星先快 回鍋番到黎 300粒一陣就用哂 仲差17張絆

禮機刷崩幾秒一埸

如果想組面包火應該點組好 係nga見到隊咩極限輸出火面包 但用落佢冇奶好易死
我岩岩玩返超武果d又未齊 變左極限輸出又冇 生存又冇

得禮黑

砌隊宗四都係一分鐘場姐

藍毛毛睇落幾型

其實邊隻係禮黑

普池角色

半周年光黑肉

睇你要打咩
有火鼠基本上生存輸出都唔會有問題
而且你火屬基本上齊角
技傷MB貫通PF樣樣都玩得
是但砌打風超都無問題

求其砌隊MB技傷比你玩下
絆槍加火超槍已經夠做

ok

我冇火鼠 抄左隊協力波波打風地獄 靠破棺材回血
平均5分鐘 炒車率都高

即係周年限PU會跟宜家個池完

如果想玩pf 係咪咁組 有冇其他更好組法

風地獄用火狼/船長玩劍PF好過
打地獄都打拳真係生不如死

呢個pool應該唔會維持到聖誕掛，中間仲會有新pool?

一拳pf3打落隔離粒屎波波都咪話唔開心

今日係抽限最後機會？

無錯 要屙in就in啦

限可以抽到14號
不過下個pool 冇up
都係有機會抽歪

聽日先知下個pool 到幾時

要入光砲應該咁好D
未有超武同絆槍就拎埋天羽出黎頂住先

DIU 光砲入唔到把劍珠

光砲一開波開唔到技tim

咁上下調返轉？

花魁技3麻麻火狼同光砲掉可能好D

如果唔係一定要入光砲既
暗GAY應該仲好D

想問暗超隻野係咩機制 ??
有時好快打完有時打到死死下都未扣到本體血

你係咪眨左眼咋 佢有3條命

我見光炮講到咁勁諗住用佢實冇死炸
如果用暗gay勁d咁我用返佢

佢有3條命，你無睇auto唔知佢復活左掛

講萬用都係暗GAY最好
光砲係勁但都要睇組合

原來有3條命

我通常都手動 因為我隊野太廢 係奇怪有時打得勁辛苦先打死完又見到佢返生 以為有d類似某d位無break 就回滿血再打過咁既機制je

有一井 建唔建議井火限? (本來諗住井聖女)

終於勉強都叫搞左6屬各一隊出嚟可以剋屬入街場啲超級刷超武

得返5千石,都係同光風奶無緣

靚仔想抽

如果缺最細果粒料係咪刷低lv材料關會易出過高lv
我係咁刷60lv發現每次缺嘅都係細料

我all in 左都係差佢

聽朝抽唔到シル就井

朋友,但隻風劍已經LV90,火忍LV85

輕課唔係限定唔使井掛
後面仲有聖誕新年 可能情人節都有限
雖然聽巴打講好勁 而且火有利競速仲未出

然後後日男人pool歪出嚟

記得11點前好抽喇

我井過d角都係第日就出

抽多42抽中雷弓
輕課唔求咩都有 知足常樂

你意思姐係叫我井左火限佢?

果兩隊暗叔要廢到咩程度，我隊低配技傷火先會排第一
街場真係一個好神奇嘅地方，乜都有

你果隊點組的

星忍佐倉/巫女技工/老師燈奶
珠全部火深層，武就火深層、技傷盾、再加粒百鬼夜行珠(無武唔知有咩可以用

差隻燈奶

好型

但其實呢隊野打超蛇唔勁，我一般都係墊底，只不過勉強叫做唔會拖累其他人咁解
按原post呢隊係拎嚟打地獄風，只不過我見有驅散有參戰奶又有減抗減攻先試下拎去打超蛇，新手又未砌到真嘅超蛇隊住

我諗咗好耐超得超燈奶好定超光炮好
無燈奶打大蛇好躺 無光炮玩pf又廢一半

為未來我覺得值得投資
我都心大心細

咁光炮通用性比較高
雖然我打火地獄都要用燈奶

超一隻，井一隻，解決

水角
我好缺水角

留到17號先超得
燈奶/水碳母親的抉擇

請問應該點砌 邊隻主邊隻sup 只求穩過光超

我零課小薯 今次係第一次課超得

我有水王子

有無睇po架

姐係主一定係果3隻？ 5星放主唔會勁d?

求教砌水隊過幽玄域

因為隊嘢係棺材隊 五星仲未有棺材隊嘅隊員 你跟著嚟砌就啱架喇 唔會水鳩你

好 唔該哂

我唔知你有冇武器 因為武器都重要 結果無嘅話建議你砌咗隊光嘅打暗超先

我有隊光f隊打到暗超了 所以想砌埋暗隊打返光超

踢活動超 -1聖女打手 無限體

點先踢到?

我未齊武砌左隊棺材隊試玩 成日都3個一齊死哂

Can join?

Ok me open

144298

武已突爆 但任未做完

踢唔踢風超

個棺材盾仲-2

咩隊 唔記得了

你開唔開不過乳仔唔知仲打唔打

用返同一隊啦 聖女照秒

180629

因為棺材書爆完棺會回多啲血 無咁易死

做緊咩..

唔記得左不死王有盾

火超應該得 不過我剩係想打風超

你仲打唔打活動 我做任拎突晶

Ok

484029

我突然諗到 用天府劍珠算唔算半解決咗玩聖女無燈奶嘅問題

我準備超得燈奶

我無光炮 所以掙扎緊

做野先 夜啲打

光盾重要啲

認真咩

請問個表係入人場定係自己單刷每日2次果個黎?

常駐角唔好井，等佢出超得比你揀好過

個人認為燈奶重要過光盾

單刷兩次嗰個係地獄級嚟 張圖係for超級的

想問下如果新手買帳買邊幾隻起手好

謝謝,而家要搵D砌果D隊先得,都努力抱緊大腿打D武出黎,同見有超級+以為都可以用

棺材本身已經低配，再唔齊武都幾難玩
突滿棺材書+3粒棺材書珠個分別已經差唔少，最多都係無絆槍可以換其他

棺材都打到超+/地獄

好喇巴打 我壓住沖動井花火 唔井聖..
P.S.抽到最尾個POOL 棺材盾都係得1凸 所以好想井聖女快刷

你今次張超得買左？

我火屬5星得聖誕女僕 火隊仲玩緊4星火忍者隊
依家仲有20抽係手 有冇必要all in落去限火忍？

換左光炮喇

唔洗聖女都夠踢
齊3隊叢雲光限奶夠你踢埋5屬超級

我都係用光f入鐘仔 打下打下就齊 唔急啦

SOR 4屬超級
光暗超都踢唔到

半周年慶限黑肉 禮服機械人

你咁勇 免費抽都未派完

你同伴係到，抽到今日一隻限都冇

好彩草左一井係到，如果唔係一定棄左game

我想問井係聽日11點前要井定係14號先井都得？

你班仆街比隻黎啦，我一隻限都冇

冇燈奶都有夏日4星光奶

活動超2條友夠唔夠力

夏日4星光奶都無

其實我只想每個一隻夠,突既用石突算,可惜,越追光風奶越無

諗住親大蛇岩岩出多鍾禁丫麻
光炮入暗GAY打大蛇重11月尾換得切蛇忍 宜家祈禱唔再中

有冇人秒活動超

洗乜換唔用佢用光炮火狼sup都可以

入嚟試隊自組聖女得唔得 無純子

呢兩隻好似基本首抽ac都有，應該答光砲/暗叔果堆先有用

聖女 限光奶 純子

無純子+1

4屬超級任秒
簾價版都夠3屬

但有2隊都要有限角

踢超級拎紫碎換

上面好似唔洗純子

廉價版？

睇唔明 係咪冇不死王份

下次pin咗佢 方便踢

純子咁勁都唔抽冇純子又要搵其他隊

レシタール：廉価版＊２＋麻痺役（１０）
平價版兩隊+一隊麻痺就夠
個po有mark埋number
看圖識字

就係唔識日文

火超: 8號隊 x 3
風超: 8號隊 x 2, 10號隊 x 1
雷超: 8號隊 x 3
水超: 9號隊 x 2, 7號隊 x 1
開場TAP
5秒左右完場

無玉係咪唔洗玩

踢隊守則
1. 齊角
2. 100LV基本
3. 開唔齊MB2至少都要絆角 (除特殊條件)
4. 齊武突盡
5. 齊武器珠
是但差一樣都可能踢唔到

踢上級除外

仲差14張絆卷 好撚漫長

仲差17張 有幾隻差兩三下先滿

上級+兩丁友都夠踢啦

冇光風奶都仲有舊隊可以踢
有D有埋片分好晒類唔會散收收
認一認BOSS個樣再睇睇D漢字都應該估到七八成
真係唔得再CLICK入去果隊問

上級+泛用隊踢夠有突啦

不過一隊過方便啲嘅

我依家係咁

除咗聖女萬用 仲有各屬pf都踢到超級4屬

加倍未
想踢

想要體力半減打星

我星都得返一千粒

我諗住跟火超起手果幅圖打超武 但我岩岩痴街場打左場水超諗住打金coin果陣佢出左水爪比我 咁我而家有0星水爪會唔會可以取代到張圖果3把武 定都係跟返張圖果3把會好d

呢隊無光減 難d 點都要有人光減先得

無純子可以點

做工具人

可以換深層武個位嘅

求工具人組法

圖入面三把野對全隊水屬都有增幅

水超爪剩係加自己 啫係主力輸出角用先有用d

同埋0突個效益唔大 照圖打住先

0星都會好過深層武5星?因為我深層武已經5星

做到3chain 有光耐減 參戰buff咪得

豪唔豪華要睇書仔夠唔夠